一人一個打飛機忍住唔射嘅方法

日日打 已經冇曬感覺

就射之前30秒背誦圓周率

3.141596

去扑你老母
你老母個臭閪夠緊可以夾實我

樓主：3…嗚啊

就黎射果陣轉去望欣宜既圖

即刻鳩縮 一世都唔再打飛機

926

打到你咁
不如唔打算

唔得呀 我而家望到女人嘅bra邊就已經扯到行曬

比返曬老師啦

切左佢

咁咪幾好囉幫到你可以戒丁

換手打，左換右，右換左

我都試過 唔知點解用左手打一啲feel都冇 右手就好爽

試過扑野背乘數表
但背左兩野就分唔到心
都係專心砌佢

我唯一嘅快樂都冇埋嘅話 咁我生存仲有咩意義

睇得出你條女比唔上乘數表喎

點得出呢個結論

持續有feel即係好快就射囉

吾乃忍得之人

我幫你打啦
但係你要幫翻我打

留Telegram

真係唔好打咁多喇

打比一個gay既friend

試過扑野數歐洲有咩國家
試過”meek”自己

ig:princejoyce

試下將你嘅意念集中係呼吸嗰到

3.141592653589
之前上數學堂同同學無聊得濟鬥背

橡筋扎住

即刻切

對住個男人打飛機

樓主你谷得太耐定性上癮

射之前斬左條丁佢

日日+間唔中同女友敦倫都好有feel

但打完丁個人頹到仆街

好凍 攬住我

打飛機就係為咗射精嘅快感
你要忍咁打黎做乜

cut左佢咪唔洗射

坐住隻手坐到冇血到 之後令黎打丁

記得入返數俾軍火劉

就射個陣企起身

切撚

da da da da da da da 靈感IQ稱得上.....

背錯左啦你

縮手

唔好忍 之前有新聞就係話有人忍得多 傷到條j

gay

試下勁急尿個陣打番個J
個種柯尿同想射個種感覺會混淆左

係連/高登 令我由恐同變成一個同性戀者

射個時即刻批d紅毛泥上去

買個cockcage鎖撚住碌鳩

連續打咗4日飛機，而家條撚好痕又想打

吾你老母

搵AA膠封著嗰出囗位

淋凍水

3.141592653589793238462643383279502884197169399375105820
屌我背到呢到

掌心磨龜頭

少年Pi

囉野綁住條j

即係打之前就要背

佢都係抄第二套戲

呢個方法真心掂 啱啱試完 不過而家細路凍到打曬冷震

忍嘅話可以享受多幾次想射但唔射嘅快感

維基

之前試過 都幾有效

用無比滴啦

我屌你老母呀

橡筋

試過扑野背乘數表
但背左兩野就分唔到心
都係專心背乘數表

背到六就射左？

屌 下次打飛機搵定個數學老師企隔離

之前死記背到60-70個位

就射即刻倒立打！

其實俾啲女不停用手chok條J十分鐘係咪真係忍到？因為忍到可以中出佢

注水泥入去

想射嘅時候即刻轉睇 gay AV
包你尻都縮

好似忍尿咁忍 忍忍下就唔會射

揸實個春袋扭兩圈

我慢xxxx 生中出系列？

深呼吸一下 pc肌用力谷實

但多數下一秒噴曬出黎

錯！骨埸做冰火會即射，因為突然温度轉變

yes, 好撚正，但一定做馬，邊可能忍到，頂盡3分鐘

打完第二日會好想再打， 一定要忍，如果唔係一打咗第二日又會想打，永無止境

3.14159265358979323846264338327950288419716939937510582090897123547865120421346194619174759620屌我背到呢到

大力用手指按春袋同屎眼之間個穴位
可即時將臨界點下降30-40%
即後再按的話效果只會下降至10-20%

試下撩鼻屎，好有用

唔刺激個龜頭，應該就唔會想射

諗起之前有人跑步導致高丸打結

有諗頭

倒立打飛機個感覺會好好多

脷伸：蝴蝶手